<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<?xml-stylesheet type="text/xsl" href="JDFutsalT.xsl"?>

<Jornal
    xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
    xsi:noNamespaceSchemaLocation="JornalXsd.xsd"
>
    <Noticias>
        <Noticia id="1" idModalidade="1" idLiga="1">
            <idModalidade id="1">1</idModalidade>
            <idClubes>
                <idClube>1</idClube>
                <idClube>2</idClube>
            </idClubes>
            <idLiga>1</idLiga>
            <Lingua>
                <PT>
                    <Titulo>Chelsea vence Liga Europa</Titulo>
                    <Texto>
                        O Chelsea derrotou ontem o Benfica por 2-1 na final da Liga Europa. O Benfica entrou bem na partida e dominou o Chelsea
                        tendo mais posse de bola mas ambas as equipas não conseguiram marcar na primeira parte, e embora o dominio fosse benfiquista
                        foi o Chelsea que esteve mais perto de marcar por Frank Lampard. O golo apareceu apenas na segunda parte, onde também apareceu
                        um Chelsea superior, Petr Cech lançou longo até Torres que aguentou a carga dos centrais do Benfica, contornou Artur
                        e empurrou para dentro da baliza fazendo o 1-0 na partida e o seu 21º golo da temporada. O Benfica não baixou os braços
                        e momentos depois, uma mão infantil de Azpilicueta dentro da grande àrea deu a Óscar Cardozo a possibilidade de empatar
                        através da marcar de grande penalidade, que este não desperdiçou atirando forte para o fundo das redes, empatando a partir.
                        Cardozo sentiu caimbras logo depois de bater o penalty mas continuou o jogo e esteve perto de marcar ao minuto 80 com um 
                        remate fortíssimo fora de àrea que Cech desviou para canto. Momentos antes foi Frank Lampard que fez a trave da baliza abanar
                        com um remate fantástico de 30m de distância, infelicidade para os blues. Maior infelicidade ainda para o Benfica que sofreu
                        um "flashback" do que aconteceu no Dragão ao minuto 92, quando Ivanovic (no mesmo minuto) faz um cabeceamento imparável 
                        ,após canto de Juan Mata, derrotando assim os encarnados por 2-1. Segunda derrota consecutiva do Benfica e ambas já para lá dos 90min
                        fez Jorge Jesus pensar se renova ou não pelas Àguias.
                        O Chelsea vence assim o seu segundo troféu europeu após ter vencido a Liga dos Campeões na época anterior.
                    </Texto>
                </PT>
                <ENG>
                    <Titulo>Chelsea wins the Europa League</Titulo>
                    <Texto>
                        Chelsea won 2-1 against Benfica yesterday, winning the Europa League in Amesterdam. The match didn't start well for the blues,
                        Benfica's entry in the match was very strong, getting more possession but neither team broke the deadlock in the first half and although
                        Benfica was on top, Frank Lampard was the one who almost scored. With a better Chelsea in the 2nd half, the deadlock was finnally
                        broken in the 60th minute by Fernando Torres, who recieved the ball from Cech, beated both Benfica's central defenders, routunded
                        Artur and scored, vintage Torres making it 1-0 to Chelsea and scoring his 21st goal of the season. Benfica's response was right around
                        the corner, when Azpilicueta gave handball in the box, penalty for Benfica which Cardozo didn't miss making it 1-1. Chelsea responded
                        with Frank Lampard hitting the woodwork with a screamer from 30yrds out, very unlucky. Although, in the 92nd minute Chelesa got a corner kick
                        which Juan Mata sending it to the far past, where Brandon Ivanovic beats his marker and heads it home winning the game. This felt
                        like a flashback for Benfica, who had the lost against FC Porto in the Dragão at the same minute, 2-1. Benfica has lost two games
                        in a row and both games lost in injury time, reason that made Jorge Jesus think about remaining in charge of the "Águias".
                        Chelsea has won their second European title after winning the Champions League last season.
                    </Texto>
                </ENG>
            </Lingua>
            <Data>
                <Dia>15</Dia>
                <Mes>05</Mes>
                <Ano>2013</Ano>
                <Hora>19:45</Hora>
            </Data>
            <Autor>Marco Ferreira</Autor>
            <Resumo>x</Resumo>
            <Foto>s</Foto>
        </Noticia>
        <Noticia id="2" idModalidade="3" idLiga="1">
            <idClubes>
                <idClube>1</idClube>
                <idClube>2</idClube>
            </idClubes>
            <idLiga>1</idLiga>
            <Lingua>
                <PT>
                    <Titulo>FC Porto vence Oliveirense por 7-6</Titulo>
                    <Texto>
                        Já campeão, o FC Porto continua a ganhar no campeonato nacional.
                        Esta sexta-feira venceu no terreno da Oliveirense, terceiro classificado, por 7-6, em partida antecipada da 29.ª e penúltima jornada.
                        Os dragões chegaram ao intervalo a perder por 5-2 mas uma recuperação notável no segundo tempo, liderada por Reinaldo Ventura (fez um poker), permitiu a vitória.
                    </Texto>
                </PT>
                <ENG>
                    <Titulo>FC Porto 7-6 Oliveirense</Titulo>
                    <Texto>
                        FC Porto keeps winning for the National League, although they already won the title.
                        This friday, Porto went to Oliverense's turf , 3rd in the table, and won 7-6 for the 29th fixture that had to be posponed.
                        The Dragons were 5-2 down in the first half, manage to do an outstanding comeback in the second half. Reinaldo Ventura was the MVP scored 4 goals, grabing the win.
                    </Texto>
                </ENG>
            </Lingua>
            <Data>
                <Dia>24</Dia>
                <Mes>05</Mes>
                <Ano>2013</Ano>
                <Hora>23:57</Hora>
            </Data>
            <Autor>Redacao</Autor>
            <Resumo>Pornto vence por 7-6 Oliverense em jogo para a liga de hóquei portuguesa.</Resumo>
            <Foto>http://www.abola.pt/img/fotos/hoquei/2011/reinaldoventura1.jpg</Foto>
        </Noticia>
    </Noticias>
    <Modalidades>
        <Modalidade idModalidade="1">
            <NomeModalidade>Futebol</NomeModalidade>
            <Ref_Ligas>
                <idLiga>1</idLiga>
            </Ref_Ligas>
        </Modalidade>
        <Modalidade idModalidade="2">
            <NomeModalidade>Andebol</NomeModalidade>
            <Ref_Ligas>
                <idLiga>2</idLiga>
            </Ref_Ligas>
        </Modalidade>
        <Modalidade idModalidade="3">
            <NomeModalidade>Hóquei</NomeModalidade>
            <Ref_Ligas>
                <idLiga>3</idLiga>
            </Ref_Ligas>
        </Modalidade>
        <Modalidade idModalidade="4">
            <NomeModalidade>Futsal</NomeModalidade>
            <Ref_Ligas>
                <idLiga>4</idLiga>
            </Ref_Ligas>
        </Modalidade>
        <Modalidade idModalidade="5">
            <NomeModalidade>Vólei</NomeModalidade>
            <Ref_Ligas>
                <idLiga>5</idLiga>
            </Ref_Ligas>
        </Modalidade>
    </Modalidades>
    <Clubes>
        <Clube idClube="1">
            <NomeClube>FC Porto</NomeClube>
        </Clube>
        <Clube idClube="2">
            <NomeClube>SL Benfica</NomeClube>
        </Clube>
        <Clube idClube="3">
            <NomeClube>Paços de Ferreira</NomeClube>
        </Clube>
        <Clube idClube="4">
            <NomeClube>SC Braga</NomeClube>
        </Clube>
        <Clube idClube="5">
            <NomeClube>Estoril Praia</NomeClube>
        </Clube>
        <Clube idClube="6">
            <NomeClube>Rio Ave</NomeClube>
        </Clube>
        <Clube idClube="7">
            <NomeClube>Sporting</NomeClube>
        </Clube>
        <Clube idClube="8">
            <NomeClube>Nacional</NomeClube>
        </Clube>
        <Clube idClube="9">
            <NomeClube>Vitoria Guimaraes</NomeClube>
        </Clube>
        <Clube idClube="10">
            <NomeClube>Maritimo</NomeClube>
        </Clube>
    </Clubes> 
    
    <Ligas>
        <Liga idLiga="1">
            <NomeLiga>Liga Portuguesa</NomeLiga>
            <Tabela>
                <Pos>
                    <Posicao>1</Posicao>
                    <idClube>1</idClube>
                    <Pts>78</Pts>
                    <Vit>24</Vit>
                    <Emp>6</Emp>
                    <Der>0</Der>
                    <GM>70</GM>
                    <GS>14</GS>
                </Pos>
                <Pos>
                    <Posicao>2</Posicao>
                    <idClube>2</idClube>
                    <Pts>77</Pts>
                    <Vit>24</Vit>
                    <Emp>5</Emp>
                    <Der>1</Der>
                    <GM>77</GM>
                    <GS>20</GS>
                </Pos>
                <Pos>
                    <Posicao>3</Posicao>
                    <idClube>3</idClube>
                    <Pts>54</Pts>
                    <Vit>14</Vit>
                    <Emp>12</Emp>
                    <Der>4</Der>
                    <GM>42</GM>
                    <GS>29</GS>
                </Pos>
                <Pos>
                    <Posicao>4</Posicao>
                    <idClube>4</idClube>
                    <Pts>52</Pts>
                    <Vit>16</Vit>
                    <Emp>4</Emp>
                    <Der>10</Der>
                    <GM>60</GM>
                    <GS>44</GS>
                </Pos>
                <Pos>
                    <Posicao>5</Posicao>
                    <idClube>5</idClube>
                    <Pts>45</Pts>
                    <Vit>13</Vit>
                    <Emp>6</Emp>
                    <Der>11</Der>
                    <GM>47</GM>
                    <GS>37</GS>
                </Pos>
            </Tabela>
            <MelhorMarcador>
                <NomeJogador>Jackson Martinez</NomeJogador>
                <idClube>1</idClube>
                <Golos>26</Golos>
            </MelhorMarcador>
        </Liga>
    </Ligas>
</Jornal>
